[又死1隻]私家車失控剷巴士站 候車長者3死傷

北京方莊橋東昨日中午發生致命車禍，一輛私家車失控撞向巴士站，事件共導1死2傷。目擊者表示，死傷者全為候車的長者，一人更當場死亡。目前涉事私家車司機已被警方帶走調查，有消息指事件不涉及酒駕。

據北京傳媒引述急救中心指，2名傷者皆為輕傷，1人為頭部有外傷，另1人則是右下肢外傷。而從網傳現場片段可見，涉事私家車前半部分剷上巴士站，路旁一個大型廣告箱玻璃被亦撞至粉碎，欄杆被撞斷，有傷者被撞後，嘗試仰起身體求助。